一條友喺新元中有冇人出嚟食啲嘢

我都想join

小妹出來 哥哥你請嗎？

新元中係咩地方

雞地雞湯米正

唔早講

啱先同個C打一齊食甘味

勁。。。